警察亂執法我哋唔驚， 黑社會我哋都唔驚， 中共最後一招係嚇我哋出解放軍， 冇㗎喇。

警察亂執法， 冇number夾硬嚟，我哋唔驚， 搵黑社會我哋都唔驚， 中共最後一招係嚇我哋會出解放軍。 依家我哋都唔撚驚。
唔該你即刻出解放軍添呀， 唔好喺度鳩噏。

習近平好心急， 10月1號，共產黨70週年之前諗住想解決香港亂局問題， 點知越搞越大獲， 7月21號國徽都畀人哋定污糟 ，10月1號，隨時燒國旗， 簡直係喪權辱國，習近平管治底下重大失算。 國內隨時批到習近平玩撚完。

依家不斷講話會出解放軍根本上係冇辦法之中嘅辦法， 習近平行最錯嘅一步棋
因為當呢部一行咗， 而得唔到想要嘅效果，佢唔知道自己將會有幾大鑊。

共產黨你地嚇囉， 我哋都唔驚呀。
解放軍幾時嚟， 唔該你即刻嚟， 唔好唔嚟。

解放軍來了我帶路
習近平，你條柒頭唔叫林鄭撤回，你就注定平唔到香港呢個亂局。

習近平龜頭喺度縮下縮下冇意思， 要出就快D出。
不自由毋寧死，香港人真係唔會怕你，因為呢一仗贏咗， 就可以攞得返真正自主權。

因為你解放軍都嚟破壞，香港先可以浴火重生 。

借位 順手幫推 麻煩幫幫手
[跪求幫推！非標題黨！！] 727前，文宣巴絲一定要做好嘅準備功夫 - 分享自 LIHKG 討論區

出咪仲好一拍兩散外國資金走晒你睇吓大陸佬啲錢點樣算

即刻嚟，快啲嚟，唔好唔嚟

依家香港幫佢換美金， 人民幣散唔到貨佢哋自己仆街冚家剷

咪就係一拍兩散你睇吓幾多大陸佬嚟香港開公司買樓走資

我哋越嚟越接近勝利

到時樓價崩塌 重新洗牌
尤其炒樓個班

淨係嚇唔夠 我地要逼到佢唔出唔得

支共喺三種情況下會逼不得已出解放軍：
i) 香港局勢全面失控 (eg 警賊罷工, eg武力升級至警察無法應對)
ii) 香港革命延燒至內陸 (77輸出革命，有系統去做係會威脅政權)
iii) 外國勢力開始高度參與運動

推

我有一層樓，但都想洗牌
真心
唔介意攬炒

７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環

我無野講
７２７元朗見

最後一步 真係要預會有傷亡

出炮二用核彈打香港

光復香港 時代革命
Hong Kong, nothing to lose

光復香港，時代革命

佢嚟先算啦， 唔好唔嚟呀
班暴徒10月1號隨時燒國旗

台灣人捱得過
南韓人捱得過
最近蘇丹人都捱得過

香港人點解唔得

連登仔同香港人冇野可以輸，一齊攬炒， 請一直發放攬炒資訊

商家佬驚到腳震， 準備行行出聲向林鄭月娥施壓

林鄭唔肯跪低，我哋要習近平跪低

我哋都唔驚

唔破壞而家嘅香港
又點會有新香港

其實林鄭出嚟扮下樣道歉，警賊搵人出嚟祭下旗，好多港🐷都會順返氣
基本野都唔柒做，剩係識嚇人

核平香港都未撚驚過呀 攬炒囉

屌你老母出la 講左咁耐都唔出

你老母無嫁啦，比人踩到上心口。

犬都未開真槍
會閪出解放軍咩
夠膽就開真槍

中共軍指揮同鄧炳強一樣 中共遲早滅亡

焦土派

出老解我一定唔會去死
會乖乖返屋企
開電話
睇共產黨點死

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

唔好咁執著字眼嘅問題

嚟囉
要嚟都阻止唔正㗎啦
攬炒囉

俾解放軍一槍射死 vs 住洗腦集中營俾狗折磨成世
係人都識揀啦

解放軍 係咪黎架 ?? 咪撚變埋 果200 個刀手咁
唔知去左邊

酒水已備 我帶埋路 去花園道 即係你地成日講果個外國勢力呀

快

鳩硬sir係咪收到風

推 推到雜種睇呢到個POST 即刻出動老解

焦土都係贏既一種方法
NOTHING TO LOSE

連登仔: 唔出正仆街

出囉

唔好講出口啦。只可以鼓勵佢快啲出。

真。。已經無牌

低置區巴打大把都撐
有能力既人自然有能力翻到身
無能力既人洗牌都唔會上到岸

共產黨出動黑幫恐襲市民已經係最後一招

解放軍由始至終都唔係牌，如果出到仲駛出鄉黑咩

樓價大跌最傷既咪又係班支那人，親中既移民派同廢老藍絲

後生仔都買唔到樓
對我地根本影響不大
睇住班廢老無得享受收成期都幾正

唔係唔驚咁簡單，依家直頭係鼓勵佢哋快啲嚟

神早預咗
做好曬心理準備
橫掂本身都想死
不如搞鑊大嘅先死
發揮最大作用

遲d應該係大亞灣爆炸、南中國海嘯、全人類滅亡

夠膽你就出

出老解就唔遊行啦，要返屋企準備帶路

Pish

726機場見左先啦

係呀，習近平出老解落嚟就平到亂架啦

岩呀
之持姐范磚
炸左香港佢再重新建立過
全部老係我老解嘅人

冇樓 準備將港幣換做美金
到時一齊死啦 解放軍wor

其實習大大好似去左最北的內蒙出左個暗示啦

就係要佢出解放軍，你以為我哋只係講講吓？
香港又我冇份，香港繼續繁榮安定，我又唔會得益，只會望住樓價物價係咁升，自己人工又唔升
與其係咁，我寧願成個香港一齊死
以香港作為一粒巨大嘅政治炸彈，去撼動中國共產黨喺整個中國大陸嘅統治
30年前8964你捱得過，就睇吓你今次係咪又咁好彩
就算700萬人比人屠城，只要能夠拉到中國共產黨陪葬，都算死得其所，快哉快哉！

If we burn, you burn with us!!!

老解來了我帶路

If we burn,you burn with us!!

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

出未

香港終於重生 多謝定美帝

鳩蛇幾時放人入槍房

點解我聽到燦神把聲

全民準備抗敵

我求吓你班共匪快啲出啦

支那好暴力咩？ 區國徽都可以塗污，
再咁搞落去，下一次班暴徒隨時要要燒國旗 。

水能載舟亦能覆舟， 依家我哋要攬炒

水能載舟亦能覆舟， 依家我哋要攬炒

地區問題都出解放軍會唔會咁兒戲？

但係如果真係出兄弟記得be water走先
一場半場由佢贏
同佢鬥長命下次再黎過

鳩sir係警犬黎講都算智者

鳩sir 原來係臥底

老解鎮壓將會令扮瞓嘅人都被逼起身
全香港都唔可能再事不關己
支共係咪真係有本錢搞多次64
定只係兩架對頭車睇下邊個扭軚先
我就放長雙眼睇

唔黎正龜公

佢出解放軍先算啦，習柒平
咁耐以嚟佢有乜嘢搞得成功。

我唔相信解放軍會出動！如果咁樣香港主要經濟命脈股市樓市會大跌！
而我哋香港呢塊肥豬肉中共就冇得再食同利用

做乜撚咁多POST講解放軍
屌擺撚到明唔會出架嘞, 嘥氣

出老解由5年前講到而家，次次有大型反對聲音就老解老解，倪匡講得啱，中共幾撚時都係講緊大話，驚你毛毛。

中聯辦自己就係炒樓大皇

所以我咪話佢哋一路都係講嘢兇鳩你， 而家我哋叫佢快啲嚟，即刻嚟，唔好唔嚟。
唔嚟正仆街

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

快d出
唔好唔出
反正黑警
黑社會
鄉黑都出齊
重有咩驚，最驚你唔出

解放軍唔得仲有核彈

唔好得把口

快

一拍兩散

快d 快d

究竟d三毛想嚇邊個？嚇d中資同國企老闆？香港股市有幾多成係中資股大家係咪唔記得？中移動、中石化、中國銀行、中國石油化工、騰訊控股...多到唔識講。一出解放軍，起碼跌三成，一日內唔見幾百億，仲要打緊貿易戰，係咪覺得大陸經濟太好想洗下無謂錢？

橫掂輸左就俾人大搜捕，不如搏下大陸倒台香港可以重生好過

鳩SIR幾時派你條TEAM去幫大家

同意

一早換佐9成以上資金做美金啦！
依家先換會唔會遲佐d呢？

反正我地都無乜嘢可以輸，出老解佢地d收成期就含了

咁撚多大陸人，中聯辦落泥投資炒樓，出老解姐係斷自己米路

捱埋最後final boss！
呢一關更加唔好分化

解放軍黎到香港都係要守香港法，其實驚乜

咁慘慘豬

民不畏死 奈何以死懼之

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

出兵武力鎮壓香港
一定即時上哂國際 香港隨時獨立
大陸狗邊有咁撚蠢

係

而家淨係撤回都冇撚用，六大訴求啊屌你老母

完全同意！

要出就快啦垃圾支那狗 得把口

阿sir都話係

IF WE BURN YOU BURN WITH US!

警察亂執法我哋唔驚， 搵黑社會我哋都唔驚， 最後一招出解放軍我哋都唔撚驚，.....中共只有跪了.........

批鬥同清算異己

近排好多軍演
等緊特衰正苦請求就出動
想速戰速決
727大家一齊夠鐘就走 等佢冇藉口
黎緊仲有好多戰場要去
唔好中元朗牛屎佬計

之前諗佢冇咁早呀嘛
不過我到依家都未換
啲錢係渣打 係唔係打個電話就換得
本身都有個美元戶口

香港民族主義者只有及時整合草根階級，才能避免香港重蹈上海的覆轍。他們沒有必要爭取勝利，只要確保鬥爭長期化就足夠了。他們比任何其他人都更適合領導低成本的社會運動，不為即將過時的經驗所誤。歷史已經越過那些「知道太多謬誤」的老人，將保衛本土、構建民族的重任放在他們稚嫩的肩上。我們不應忘記：愛沙尼亞的中學生拿起武器保衛祖國的時候，比他們還年輕。團結工會的代表步入圓桌會議的時候，比他們更加缺乏經驗。他們成功的根本原因不在天主教會的道義支持和美國工會的社運培訓，而在於共同體的有機聯繫。沉默的大多數期待自己的代言人，為時已經太久。

參詳下

傻仔嚟
當日唔係為要面,
第一日是但講句撤回,而家就唔使搞咁多嘢

鳩硬sir

我有層樓準備開始供
不過唔撚理了

共軍來了我帶路

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

元朗搞咗一日,樓價直插,商會馬上屌林鄭老母

我睇你點搞其他區
林太如果有心想攬炒唔怕開個ac上嚟講聲
我哋連登全體巴絲打一定支持你

光復香港 時代革命

鳩sir

支持解放元朗

求下中國你快d出兵啦

執行全國性法律

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

李鵬仲要依家死
都算係個天警告出兵既後果

支爆

估唔到大粒墨殺一條女

救緊全香港

個漣漪效應

仲有既 放核彈炸香港囉

posh

係!救緊香港

重有核彈

攬炒！正
終於有生之年可以見到樓價跌

光復香港
時代革命

樓豬克警

認同, 要破壞香港嘅一切, 建立新香港

佢如果出咗核彈， 八十國聯軍都似

仲有核彈呢 一下炸落香港到

誰會害怕解放軍

之前經常話有外國勢力插手香港事務， 但係都冇出解放軍， 係咪今天自己打倒昨日自己？

人黎 幫解放軍開路

共狗咪淨係識得強烈譴責，出兵？不了。

早兩年邊境畀人掉石都唔肯出兵啦。晒氣

我無野講

Push

快撚啲出

老老實實
出解放軍係show hand
底牌已睇穿
如果我地解放軍都頂得住既話
其實就距離勝利不遠

唔洗頂，剩係國際輿論佢都死撚咗， 你諗下佢哋嘅騰訊一日跌幾多億

驚都未輪到我地
平時牙斬斬d仆街商家

揀移民

主動逼佢出老解

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

老實講 我驚南亞刀手多過解放軍

解放軍來了我帶路
剷平香港

解放軍敢黎? 我帶定張被出去俾佢摺呀

快d 出

最怕香港亂就係班洗黑錢既共狗官 老解快撚d黎啦

this way

黔驢技窮

我地香港人等緊你班共狗出手啊

出手要快，唔好等下個禮拜

依家我地無傷亡？ 死左果幾個烈士？每次出黎示威ge人無穿無爛咁走？ 依家香港人仲有咩怕？

調返轉諗
佢地乜柒基本野都做既話
邊得黎有咁多人肯關心自己屋企
好事黎

出

你出老解，我出綜援

文宣可以大大力推各國對香港發旅遊警示

到時你中聯辦掃埋掃埋啲物業等餵狗啦

仲有五大訴求
唔應承？繼續囉
而家我地見識到政權同黑警既腐敗仲想叫我地收手？

一支軍隊唔去保家衛國 次次都攻擊人民

香港人值得擁有一個更加好嘅香港

！

弱弱一問 出軍係點 即刻快閃都唔得？講到好似軍人見人殺人咁

快啲出啦講咗唔算數正契弟

玉莖重生

冇野輸
攬炒啦

唔出正契弟

快啦 等緊你啲解放軍黎教香港人摺被

come come

PUSH

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

十月一日警察會守金紫荊定中聯辦？

焦土

同意，你咪搞大佢囉

佢地得一條路
就係殺撚哂我地

因為後生真係比人迫到冇野輸 死唔緊要 唔好冇自由 冇公義

身無分文，睇下邊個死先。

共軍未來我邀請
共軍來了我帶路

長官 這邊請

睇撚住個市都知唔會出老解啦

駛閪驚你支那摺被軍

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

根本無可能用啦

而家香港人既要求去到雙普選，香港獨立

發夢見到開真槍就好囉 到時巴士廠一人一架巴士加速沖入警察防線 反正你都公然殺人

改咗啦？ 之前唔係一個start button？

唔撚驚啦屌

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

去巴士站叫巴士佬交出八達通
佢若見到咁多人圍嘅話， 保障生命安全佢都會交出嚟。 公司會諒解佢喎。
不過逼人交八達通，有可能會畀人當暴徒。
但係若果去到非常時期有人要攞九巴推進嘅話， 相信班義士都唔爭在啦。